銀行前線狗 死侍

連早小小收工都無，中左肺炎有無得賠工傷？！

發夢啦你！港奴無權唔返工